拆窗台雲石唔換鋁窗 漏水機會大唔大？

如題 請巴打們分享下

封返好條邊咪得

用咩拆？
你拆定師傅拆？
答完呢2個問題應該心裏有數

雲石係裝飾，用木板又得，關鋁窗漏水有咩關係